覺唔覺得祝人身體健康係最撚惡毒既說話

即係要繼續留係世上受苦

國

身體健康都有可能比花盤揼死 長命百歲就姐係比花盤揼都唔死